有無人試過心理健康問題翻唔到學？

今年year2,越讀越唔開心本身身體已經有後天殘缺，做乜都無動力 我覺得自己嘅拖延症係已經痴撚線 唔到deadline都唔會做任何野 就嚟書都無得讀 deadline嚟到嗰種心跳加速 個心會有種壓力(physical) 我係咪有病？係咪要睇醫生？我應該點做

利申:外國u撚

睇下醫生先
我中學都停左學一段時間先讀番書

睇心理醫生？定精神科 有無介紹唔識呢方面嘅野

有試過請咗幾日假

心理通常係傾計
精神科就開藥
我2樣都有睇
你係外國不如上網搵番當地嘅醫生

你學校有冇類似社工 counselling 嘅人可以同你傾下，同咗佢地傾先，比較明你個情況

試過畢業前兩個月似你咁 結果死頂成績最後出嚟好差
後悔冇defer一年。

而家聖誕啱啱翻咗嚟香港 想響香港睇 可以介紹下你睇邊個嗎

我唔係香港睇

有搵個呀 但嗰d都係比學術上嘅支援我 例如話有math班比d 成績差嘅同學呀 有academic support咁樣

好 唔該曬 但你當年停學係點攞prove 係個心理醫生定精神科開比你？

咁你唯有問佢地介紹心理治療師啦

我當年無睇醫生
中學直接退學 無番一年左右
之後再搵學校讀番

大學讀左一年之後又停左唔讀（唔想讀）
不過無退學

睇醫生就好似上年先睇

咩殘缺

如果你長期係外國 就係外國睇番啦
你係香港睇 又要覆診 無理由成日走番黎架嘛

我睇開1，2星期就要覆一次診
情況差有時要我4，5日就番去
因為會不斷調藥跟進番食藥情況

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

樓主讀緊咩科？係咪你鐘意讀既野？感覺你好大壓力

我自己有時都會好拖，好多時候係太大壓力但又處理唔到，
完全唔想掂
但一日唔處理工作，壓力又愈積愈大，
壓大愈大又更加無動力去做

你好大壓力是有無人可以同你分擔到一下？

其實好多人做嘢都有拖延症
以我自己為例
我成日deadline 前1分鐘先交assignment
但如果你每日都真係keep住好唔開心嘅話就要留意吓

外國有個節目叫The doctor who gave up drugs
如果你覺得自己精神問題唔係好嚴重可以參考下
佢第一、二集有講點樣幫助一個抑鬱症患者
希望可以幫到你

我最後都克服唔到困難 只能選擇逃走 退左學
依家嗎另一間u讀同以前唔同的系 仲算順利

讀緊management但偏偏完全management唔到自己 唔係唔鍾意但完全無動力讀落去 好似對生活完全無熱情咁 乜撚都唔想做 乜都拖 都唔知點解自己會咁 覺得好對唔住屋企人 始終佢地好支持我 好明白你講d壓力愈積愈大更加無動力去做 你都要加油呀

有一隻眼睇唔到野

加油 唔好半途而廢